[突發］外國勢力正式做野！YouTube 開始大規模ban五毛Channel!

今朝睇reddit突然間見到個咁既標題.......

咁我梗係好撚柒嬲，屌你老母唔通Youtube都幫共產黨？？？

但一睇內文先知原來誤會晒！

YouTube Ban果堆原來全部都係支那五毛Channel黎！

所以大家唔好以為檢舉冇用，勤力D檢舉，我地要打贏呢場文宣戰！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫你推撚爆佢
全世界去Youtube檢舉五毛Channel

班弱智以為人地地頭會好似
自己地頭咁樣玩

等到我鳩毛生到成吋長 終於做野
YouTube真係好撚過份 幾十萬個view

推爆佢！ YouTube 出晒面幫手大家唔係唔做嘢呀嘛？

推

做得好
唔知係邊210個戶口呢，今次一個例子都冇講

世界終於變返正常